\subsection{1. Skats}

    Kad tests tiek izpildīts, tad katrai programmai tiek parādīti parametrim, kas atbilda šajai programmai.
    To ir iespējams apskatīt \ref{ques:res}~attēlā. Lai iegūtu šos datus tika izveidots skats, kas attiecīgajai
    programmai atgriež informāciju par parametriem.

\begin{verbatim}
CREATE OR REPLACE VIEW public.get_programme_parameters
    AS SELECT
        pm.id,
        pm.parameter_id,
        pm.score,
        education_programme.title AS programme_name,
        education_university.name AS university_name,
        education_programme.university_id AS university_pk,
        questions_parameters.abbreviation AS parameter_name,
        pm.programme_id
    FROM questions_programmeparametermap pm
    JOIN education_programme
        ON pm.programme_id = education_programme.id
    JOIN education_university
        ON education_programme.university_id = education_university.id
    JOIN questions_parameters
        ON pm.parameter_id = questions_parameters.id;
\end{verbatim}

    Skats tika definēts datu bāzē, bet, lai koda iegūtu šo informāciju tika izmantots Python, lai izskautu šo
    skatu:

\begin{verbatim}
with connection.cursor() as cursor:
    cursor.execute(
        "SELECT * FROM get_programme_parameters
            WHERE programme_id = %s",
        [programme]
    )
    data = cursor.fetchall()
    results = dict_list(cursor.description, data)
\end{verbatim}
